求大專生PLAN

如題

Csl 大專生plan $$228無限分鐘，任用數據 ，加送$1500禮卷
有興趣可whatsapp: 65993046
Telegram: @zeliy